若邦交全斷 前白宮官員葉望輝：該宣佈成為「台灣共和國」

若邦交全斷 葉望輝：該宣佈成為「台灣共和國」

2017-06-18 14:33

點閱：8520

【壹電視報導】巴拿馬與台灣斷交後，今天北美洲台灣商會會議上，台商們同仇敵愾！駐美代表高碩泰更直言，這是中共這隻黑手明目張膽的操作。

壹電視主播陳雅琳獨家專訪推動川蔡熱線的前白宮官員葉望輝，他更強調，如果中國要把台灣的外交關係都切斷的話，台灣是可宣佈成為「台灣共和國」的，他說台灣人民本來就有這個選擇權的，而如果中國不想要這樣，那就請不要再攻擊台灣了，邏輯就這麼簡單。

自古以來台灣係中國不可分割一部份

成立「獨立法」一但中華民國無哂邦交，就獨立成「臺灣國」，不過首先要有核彈！

首先要美日首肯

台灣同美國一國兩制緊
梗係要美國批評先啦

洗乜核彈
立法一但兩岸發生準戰爭狀態，限領台商立即撤資，咁已經有好大震懾力

係根據舊金山和約